全民V煞

請問各手足，邊樹有面具買?

【急】10月1自己V煞面具自己帶（有失敗圖）